(分左手) 覺得自己係零

27歲 165高 住公屋 童顏 長唔大既感覺
拍左兩年拖
聽連登仔話 一畢業做野之後既轉變係分手既季節
估唔到自己真係做左男主角
對方環境轉變 知道自己想要D咩之後就分開左
我已經滿足唔到當初我識既你
大家既步伐唔一致 令你感覺得累 要離開
但我每一次出街見到狗仔都會諗起你鐘意狗仔
每一次出街見到WINNIE THE POOL都會諗起你鐘意
每一次床邊睇YOUTUBE 都諗起同你一齊睇一齊笑
每一次打開LOL 都諗起你做我SUPPORT
每一次聽周杰倫既歌都諗起你讚我唱得好聽
我打既GAME 好多都係你買比我
我用既袋 銀包都係你送

已經覺得自己唔會再識到咁好既女朋友
打算用哂積蓄去WORKING HOLIDAY
人生已完

點解會分手

睇唔起你
廢物

佢可能係你生命中的一部分，傷心完再出發啦。

人生已完

我唔夠成熟 CARRY唔到佢
做唔到佢既要求

其實佢係咪鍾意咗第二個人炸？所以搵藉口分手？

點走得出呢個陰影

我係

佢話無 我相信佢

你想人地30歲仲同你打LoL?

仲working holiday 小心中武漢肺炎呀

岩呀 可能我講得唔清楚
係生活中CARRY唔到佢

可能年尾啦
而家緊係唔會去
起碼都減退左先
30歲前都可以去

冇人教到你。要睇你自己想唔想走。
你係要日日諗佢，幫唔到自己仲好浪費時間。

我想走 但我一定諗佢欣賞我既地方
覺得無人會再咁欣賞自己

散係應該，因為見到WINNIE THE POOL正常都會諗起winnie Xi, 你已經唔撚正常

我想走 但我一直諗佢欣賞我既地方
覺得無人會再咁欣賞自己

笑唔出 但多謝你既笑話

佢走係應該
跟你無將來，你都反省下同改變自己

岩呀 我都會反省
只係而家頹

咁你唔可以否定無人會再欣賞自己。30都未夠仲有大把時間，去build up 一個更好既你。

你可以檢討下自己的不足再去努力。
男人係要經歷下風浪，有d 知識
唔好為左愛情，將唔開心放得太大。

時間係唔等人，就好似打呢個post 用左一分鐘。我希望你明我講既野。

係 我明白
可能比多自己頹一星期就要重新黎過
多謝你巴打

咁就覺得自己係０ 有冇搞錯

用一個星期去走出佢
其實都唔係好深愛
同埋係咪家境問題所以咁定佢有第二個呀

搵幾錢
的確你條件麻麻
人地出黎做野會見到分別

下次唔識靚女就得
普通樣既要住先

我好深愛 我想要既就係當初識既佢
好難忘記同佢一齊既畫面
佢話無第二個 只係想享受單身

無錯 我條件唔好
所以我更懷念當初佢欣賞我既地方
佢鐘意我笑 鐘意我夠老實 有少少稚氣
一個女人鐘意既時侯咩野都可以係美麗

我覺得條件唔係咁重要
唔追返人？

好想同女朋友一齊打機

30歲就唔打得?

btw點先識到大學妹妹

CARRY唔到佢呢樣野，真係多數人都會經歷幾次，就當係必須既經驗啦。

另一方面黎講，佢或者都想花花世界一下呢。

同佢一齊我覺得自己好有自信
分開之後無唒

搵幾錢

對方心已死
我點樣搵佢講我地既回憶 換黎既只有一句
「其實你想我點」

好絕情

感情變化太大 我接受唔到
接受唔到上星期同今個星期既落差

二萬多

時間會沖淡一切， 搵d簡單d ge女仔可能仲好過同番佢一齊

連登識
可能你而家睇緊個post
我知你唔鐘意感情事放上連登比人評
但我只係想搵個渠道發洩出黎 對唔住
係我追唔上你既步伐

我識佢果陣好簡單 見到我笑 我寫心意卡比佢已經好開心
買小禮物比佢又好開心
反而同佢食貴野 佢會話唔好 仲有會aa制
講到將來會一齊儲錢 會想一齊唔要小朋友
大家都好鐘意狗仔 一齊養狗 放狗 簡簡單單咁生活
點解要咁大變化

梗係啦，之前仲可以講心事，支持你既人，轉個身就話各行各路，點忍？

想去邊國

巴打好慘
一定係佢身邊d八婆做架兩

轉環境之後突然咁樣？中間有冇嗌過交
如果咩事都冇突然變左 就多數係你唔信果個原因

係 我一個人靜落黎就會忍唔住諗起喊

未決定好 澳洲可能

有時其實個女仔無話想同你行幾遠，只係拍拖大家開心下咁。
咁你擺明車馬想普通地生活，可能佢覺得唔係佢想要囉。

佢話同我一齊似湊仔 事實上可能我太依賴佢 係佢面前做最真實既自己 會做下小朋友
可能佢覺得我大唔透 好似永遠都20歲 唔夠man
比唔到可靠既感覺佢
但我真係唔知應該點做
曾經講到一齊存錢 計劃過
唔係已經認定左對方咩

我自問佢之前屋企人有事 我都會陪佢
考試壓力大會陪佢一齊傾計打機放鬆
旅行要帶路做planing 我都會做好

到底我差d咩野 點解做唔到你想要果種男人

係佢同我有共識想簡單咁生活
「最重要係同咩人一齊生活」 呢句係佢講
點解要咁大轉變

傻啦 全部藉口黎
你性格點樣 似小朋友呢d佢一開始識你就應該知架啦
鍾意你果陣咪大細路 唔鍾意你就係唔成熟
乜撚帶路planning果d更加不值一提 完全唔會係決定去留既因素

唔需要刻意改變自己
要搵一個識得欣賞自己嘅人先會幸福
搵一個同你一樣永遠20歲嘅人一齊囉

點解要咁對我 點解要離開

原來係咁，睇你講既野，其實你俾唔到雄性果種領導力俾佢，你只係做好人，對佢好，其實女人係必須崇拜，尊敬一個人，而唔係大家平庸相處就好，佢地係希望一個比佢自身高價值，身心唔完全屬於佢地既人，肯花多d注意力係自己身上，而唔係同任何人都「普通地相處」就滿足。

其實有d真相，同普世價值觀太唔同，再講落去又會激親d人。
或者你睇下我以前d po，隱約講過下，或者會舒服d。

唉屌 同我之前好似
btw唔需要夾硬令自己成熟 努力做好自己就夠

有啲女人就會話你大男人㗎喇
百貨應百客啦

真係 可能佢真係想要呢種
但比我知道真相只會更心痛
因為我一直所謂對佢好 原來唔係佢想要既
可能佢已經搵到一個有雄性領導力既男人
我一諗起佢同另一個一齊 個心就崩潰

為左你下段幸福，有d野你要去識。

我明白你感受，我以前岩岩拍頭幾次拖果時，都試過明明係佢追我，話我好正，結果我全心全意對佢之後，佢就開始無feel，話乜性格唔岩等等果時我根本聽唔明既野，我就覺得佢玩我，其實唔係，而係果時我唔明女人既欲望其實係d乜。

其實都算係佢做主動同我一齊
比哂位我去馬
但我唔鐘意做果種男人
我鐘意和平相處 點解2年都無野
突然要變

咁佢搵幾多？
我覺得你條女同你分果啲係藉口黎
女人咁絕常忍左好耐/有第二個
更何況岩岩畢業

我會 但呢段時間好難捱

18K左右
可能已經忍左我好耐
我唔敢想像佢有第2個

因為唔係2年無野，而係一早鋪定，係到呢刻先放得徹底。

將自己放得太低啦
已經失去埋自我，死硬

聽連登仔話 一畢業做野之後既轉變係分手既季節
真唔真
我好驚

肯定有第二個 唔需要問

岩呀 我以為自己可以好灑脫
結果最痛最唔捨得只有自己
我可以連自我都失去埋

我都唔相信 但原來係真
真真正正出現係我面前

搞到有啲想幫樓主含

又一個James
港女係咁架啦
有錢就老豆架啦

我唔相信佢因為錢同我分開

毒撚最忌有自信
咪害人啦

我好掛住佢

我想知有咩唔同咗..
係咪見面時間少咗
你住公屋咁佢呢
想知佢點解會同你分手
你同佢係咪大學一齊？一齊幾耐

佢話我應該比唔到種領導才能既感覺比佢
佢覺得我好小朋友 大唔透 唔係佢而家追求果種
出黎做野 見面小左 1星期見2-3次
每晚有傾下電話
有時去大家屋企攬住訓
大時大節仲會去佢度打麻雀過夜
佢住私樓 但同我一齊果陣都無介意過 講到將來果陣都無介意過我
你話心淡 其實我半點心淡都無
只係覺得呢D係細水長流
佢只係留低一句 我變左

遲下你睇到佢條新仔咪知信唔信好囉
女人所謂既上進全部都係用錢堆砌
有錢有安全感咪CARRY到佢

你搵18K
係女人眼中緊係冇將來
D女人同我講成家立室最少30K

仲有女人講既野我勸你信一成好
以前夠到我講到咩想你係最後一個男朋友
諗返起都得啖笑

佢屋企人點睇你 你屋企人點睇佢
其實我明 女仔係鍾意唔好咁幼稚 方方面面對佢好既男仔 要有主見
有冇可能係 佢鍾意咗另一個 比你條件更好既男仔 可能係佢同事都唔定
我都覺其實應該係細水長流
但好多時有啲嘢話變就變

信一成好啦

咩原因都好 冇左架啦

喊完頹完 set個限期俾自己重新振作

我唔相信佢真係咁
我認識既佢都唔係咁
佢自己都有家底

可能過左新鮮感 以前覺得你可愛 而家睇落戇鳩
不過樓主可否講多d
佢係突然同你講分手？
之前相處/對話有冇feel到唔妥？
你話太依賴佢 點依賴法？
成日纏住佢？

佢屋企人對我客氣 有時有講有笑
佢話佢哥對佢EX無乜講野
但對我都有主動聊我講野
佢老豆對我好好 每次上去食飯會煮好多菜

係 好突然 突然有一日話我地之間有D問題要解決
之後就話佢變左

之前相處一直好好 有半年係交都無嘈過
佢對我化少左妝 著少左裙 打扮少左 少左嗲我 易對我燥左
可能我一直係佢面前都做下ON9仔
佢出黎做野果陣有講過 點解你仲係好似24歲咁 但你已經27歲
明明上兩星期去布吉仲係會發我脾氣唔搵佢
點解兩星期後就到佢唔搵我
我依賴佢係當佢係最親既人 所有心事都會同佢講
佢鐘意男朋友痴身 我都好痴佢身
但佢覺得可以再痴D
而家都痴都唔比我痴

以為自己出post不過我個ex大我幾年
只可以話我地唔符合對方心目中嘅形象而對方都唔打算比機會你去改

紅巴

佢忍左你2年，算係咁
做返個堂堂正正既男人

I know that feel bro

我直頭依家要睇輔導

睇開啲啦ching,要走嘅人留唔住

我係行屍走肉
唔知道仲有咩意義
我覺得自己走唔出黎
一直活係佢陰影下
可能佢半點後悔都無
可能佢好開心好快樂過生活
星期四星期五 我以為自己放得低架
但去到星期六夜晚行出街 我先發覺自己做唔到
街上每一樣野都可以諗起佢

我覺得自己都要